{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라움호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 予約のお知らせに従って、両親と一緒にいる子供は4歳以下なら無料で宿泊が可能です。 朝食は地下1階に位置する朝食食堂でご利用いただけます。利用時間は午前7時から午前8時までです。 朝食のご利用料金はお一人様7,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。 朝食は韓国料理ビュッフェ形式で提供されます。 また、駐車は無料でご利用いただけます。 無料Wi-Fiが提供され、バスルームアメニティは2,000ウォンで利用できます。 Design Hotelは特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。 入室および利用時間の詳細は正確には提供されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "4歳以下の子供は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "予約のお知らせに従って、両親と一緒にいる子供は4歳以下なら無料で宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は地下1階に位置する朝食食堂でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は午前7時から午前8時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食のご利用料金はお一人様7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バスルームアメニティは2,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなテーマがありますか？",
            "answer": "Design Hotelは特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室および利用時間について詳細がありますか？",
            "answer": "入室および利用時間の詳細は正確には提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 341
    }
}